# Versões Compatíveis Actuais a utilizar:

* SemfireSimBuildsLite_v2.4.0
* semfire_simulator_ros_v0.7

## Para instruções de instalação e acesso aos respetivos ficheiros, verificar o seguinte link:

[Link owncloud](https://bunker.ingeniarius.pt/owncloud/index.php/s/EvTJqf7At6eyLdk?path=%2F)

